急 太子站 點樣部署

太子站封左近20小時
冇任何傷者消息
醫院冇消息
記者冇消息
九成記者生死未卜
可以點樣做

消息呢屌你老母

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

叫你地去問謝sir又唔去
帶埋記者入地鐵又無人理我

9/10

10/10

推到有消息為止

國際文宣啦 寫定英文稿

唔明就睇我個名

（大個啦，出得來冇得怨）

九成傷者

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，要令全港市民同外媒好奇，總之一定要逼到佢地回應